蔣麗芸：多謝大隻佬運輸有限公司同紀律部隊幫手搬傢俬去駿洋邨

收到黑名單

杯葛

明明全部都係狗 , 有撚所謂運輸工人

死亡之吻

大隻佬不嬲接政府job嫁啦

嘩之前差D用過大隻佬
好彩轉左第二間

公器私用？利益輸送?

唔洗比錢架咩

兩邊都well paid, 驚慌更加係overpaid

Blacklist is provided

大隻佬有冇幫元秋奶閪同蒸口罩呀

傢俬好似係𠊙傢嘅